深深咁體會到咩叫錯的時間 對的人

講多d

ddddddd

留名聽故事

對方有另一半？

二百年後再一起

故呢？

比人呃你啫

真係愛嘅時間唔係問題

唔愛先係問題

做咩事

時差十二個鐘都係咁有冇話幾時讀完

Long d都算
再加疫情真係難頂

利申long d緊 之前一個月點都飛一次
宜家半年都冇得見咁濟

係嘅，分分鐘兩年後先知唔啱仲慘，唔知點收科

未去到最差
最少唔係你兩個結咗婚先遇到大家

我long d 咗六年了

呢個就真

這通常是分手的藉口，對的人，為何是錯的時間？
即係本身己經有另一半，但遇到另一個更好？
如果係分，講這些話是冇意思的。。
想另一個分都掛住自己？甘好自私

我呢幾日都諗緊呢樣嘢⋯⋯知道行落去一定會斷斷續續經歷幾年long d，已經經歷過，真係好辛苦⋯⋯想到此為止，大家都早啲解脫 但目前應該係我單方面嘅諗法，男朋友好似一直都覺得捱得過

踩左落去好難返轉頭，認認真真搵個本地算啦

我知，不經不覺就六年好想快啲唔洗long d

我地傾過下覺得27、28歲結婚比較好，但宜家大家先20出頭⋯⋯

唔會衰得過錯的時間錯的人

對的人 你係唔會失去佢
曾經我都好抗拒long d 都曾經以為個個係對的人
但最後都係一句 我冇信心再繼續同你一齊

佢唔想為左而放棄其他女仔咋？

我完全明白啊樓豬
因為我都係咁
對方longd有唔好嘅經歷 佢對自己無信心
我自己都未拍過 亦覺得對方唔想嘅話勉強唔到
所以即使大家互相鐘意都無一齊
頭幾個月都有keep住有聯絡
但慢慢佢就好少理我 同埋識咗第二個
最後都係話唔想拖住大家 做番朋友(呢句係呃人嘅)
而家差唔多斷晒 除咗gp之外
但係我仲一個人係到唔知jm9
Move the fk on唔到
唯有希望時間真係可以沖淡
好辛苦.......

一刀兩斷好勇敢
但同你有少少唔同 我同佢識咗好耐 都有啲共同朋友
唔捨得亦做唔到咁絕
以往仲係朋友關係嘅時候都算keep到下聯絡 諗住今次都可以keep到等到我去搵佢
點知咁快就咁樣...
有搵朋友傾 但係講得多人哋覺得煩自己都覺得煩到人

(hug)

都唔一定，佢將來做嘢都有可能去唔同地方stay一段時間

多謝你聽我呻，絲打都加油向前看啊
其實我地感情都幾好算穩定，見面嘅時候基本上冇乜唔開心，但一異地就成日鬧交，有幾次都分手邊緣，心好攰。宜家唔知好唔好同佢講我呢個顧慮，當deep talk咁同佢傾⋯⋯

嚟緊男朋友要去外國讀書 一齊咗五年
唔知大家克唔克服到

永遠只有對的時間 錯的人, 但冇 錯的時間 對的人

巴打你好堅強

我都long d 咗9年
大家有心一齊一定有機會嘅
佢唔願意係呢一刻感情唔係放喺首位

如果對方真係對的人
Long d呢啲難關都可以跨過
最主要係睇大家願唔願意啫

錯的時間 對的人 只係對可惜嘅假象
如果真係對的人 最終都會走埋一齊

你見得人少先會覺得係對的人
識多啲人啦，呢個世界好大
同佢差唔多的大有人在

三年

要放手，唔好大家咩都管住管住，俾對方啲自由，就ok

單身狗的我藉此喺度同各位long d緊嘅情侶講聲加油！希望大家都可以修成正果

陰影就難搞啲
見過鬼仲唔怕黑咩

陰影要時間同心機去好好化解
巴打要比啲力喎